成日話新加坡IT好發達

政府又好落力推動IT, data centre, FINTECH，咁其實成功拉攏到好多外國公司開AP HQ 或者data centre以外，有咩出名又多人用嘅app或服務做到出嚟呢？

好似冇囉。

講個渣既先，razar 係新加坡公司

講多間， garena

carousell

Creative曾經好勁嘅，不過已經...

新加波it 一大堆印度呀差，d英文聽死人，仲要屎到黃金砌機仔都不如．．成日都話同香港爭，真情係香港IT 勁好多，而且賤過泥．．．

香港IT好勁嫁喎................................賣衫個間

Grabtaxi = 東南亞迪迪+uber。係亞洲其中一隻unicorn

香港嘅智能咖啡機同磁能線揚名世界就真。